拉大隊來港捉姦襲擊全裸二奶 內地大婆今認罪罰款庭外露肩

拉大隊來港捉姦襲擊全裸二奶 內地大婆今認罪罰款庭外露肩

身為大婆的被告龍怡姬（前者），今承認普通襲擊罪。

在廣州經營服裝批發生意的內地女子，獲悉丈夫帶同二奶來港幽會，立即聯同兄弟姊妹和朋友來港到酒店捉姦。內地女子赫見二奶一絲不掛躺在床上，僅用毛毯包裹嬌軀，一怒之下上前拉扯二奶毛毯，並欲拍攝裸照，最終收隊離場。丈夫事後報警，內地女子被捕，今在九龍城裁判法院承認普通襲擊罪，獲判罰款2,000元了事。

案中大婆、女被告龍怡姬（29歲），今在九龍城裁判法院承認普通襲擊罪，控罪指她於前年11月15日在九龍貝爾特酒店某房間內襲擊蔡姓女子。她庭上應訊時身穿黑色外套，散庭後她離開法院時，立即脫下外套，露出湖綠色低胸露肩上衣，面對傳媒鏡頭。

裁判官杜浩成表示，被告特意持雙程證來港犯案，情況並不理想，令案情更嚴重，且於案中聯同多人襲擊事主，亦屬加刑因素之一。不過，杜官認為，本案某程度上是源於婚姻關係轉壞，被告沒打算嚴重襲擊事主，只是拉扯事主毛毯以及拖事主落地，過程不涉及拳打腳踢，故判處罰款了事。

多人捉二奶手腳拖落地

案中女被告、被告的丈夫和蔡姓二奶，俱為內地人。案情指，女被告與丈夫周景於2013年在內地結婚，育有一名女兒，但二人關係自2017年起轉差，丈夫更搭上蔡女。同年11月14日，丈夫與蔡女來港，入住九龍貝爾特酒店。被告翌日上午帶同兄弟姊妹等多人殺上酒店房捉姦，當時由被告丈夫應門。房門一打開，被告只見蔡女全身赤裸躺在床上，身上僅包裹住一條毛毯。

被告見狀，立即上前拉扯蔡女的毛毯，並欲拍攝蔡女的裸照，又聯同同行友人分別捉住蔡女的手腳，將她拖到地上。被告鬧事一番後離去。丈夫翌年1月報警，被告同年6月經機場入境時被捕。

辯方求情指，被告正與丈夫辦理離婚手續，現獨自撫養3歲半女兒，承諾不會再犯。被告對於自己一時衝動的愚蠢行為感到後悔，除了擔憂無法照顧女兒外，亦對前夫和事主感到抱歉，希望法庭判處非監禁式刑罰。

大婆放盤了

幾正

洗唔洗拉到咁低啊

勝利嘅笑容

大婆好正

29歲？ 似49

lm

想被佢包起

後面果件我要，唔好撚爭

大陸婆真係痴線

成陣蝗淫味

後面果個正d

利申：肥妹愛好者

連登d 口味

個老公報警咁仆街

G

G1 vs G2

this is 支那

咁開心做咩

29歲？

一定好淫
點解仲要包二奶

我上面質一質疑就收左5個負評啦

大婆已經咁，二奶是咪仲淫仲豪放

小龍女有蝗味係好正常

咁都仲要包二奶

等我奶乾佢個閪

2000蚊抵玩啦

笑容好有自信

凸bra印

「立即聯同兄弟姊妹和朋友來港到酒店捉姦」

燒春袋啦等住

龍怡姬

日本人？

香港人CHEAP到要做返大陸人二奶

Ok

案中女被告、被告的丈夫和蔡姓二奶，俱為內地人。

丈夫與蔡女來港

裁判官杜浩成

港囡連做人二奶都無資格 做返PTGF啦

好難得終於唔用「小三」果啲大陸用詞

送返上大陸就係最大懲罰

又幾正

似49扮後生多啲

判咁輕

元配笑到見牙唔見眼

連登仔唔要大波都算啦
而家見皮膚白少少就

比我屌啊

利申：MILF

成個online game阿咁

個名...成個online game名咁

大婆靚wor
唔通2奶仲靚？

月亮眼，俗稱淫眼

大婆一睇就係來做証據，等到時分個老公多d

有無微信

大婆都咁正

想睇二奶樣

風騷

我以為後面果個就係傳說中嘅二奶

嘩，樓上班友J開元秋

她庭上應訊時身穿黑色外套，散庭後她離開法院時，立即脫下外套，露出湖綠色低胸露肩上衣，面對傳媒鏡頭

咁撚淫賤

法律懲罰唔到佢，今晚黎我房親自懲罰佢。

有冇2奶相

蘋果日報 竟然用 二奶 而唔系 小三

睇黎真系「選舉近了」

二奶應該仲正

老公出去滾咁仆街
我同你以牙還牙

佢後面位朋友雖則小肥，但感覺順眼過佢

大婆都咁既級數
留名睇二奶

二奶一定好撚正

準備去邊度做按摩妹定一樓一?

個笑容好正

香港人想偷拍就罰幾個月
拉哂大隊拍就判罰款2,000元了事
邊個狗官又放生啲支那狗？

好正

呢啲成日誘惑人既賤女人一定要好好教訓下
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股，淫奶又大又白 格肋底又滑又香 質個頭入去索 舔到佢啲淫肉全部都係口水
用佢對淫奶同大臀肉打我臉
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用兩塊大臀肉同大淫奶玩臀交同夾腸同腋交
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意露奶誘惑人屌佢 有家室都仲咁淫賤 再屌到佢叫老公 邊問邊大大力打佢個大屁股 再屌到佢個大屁股搖黎搖去
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成性奴液便器

等到#42先有人講

佢似二奶多d喎

咁正都要二奶
件二奶會正到點

老

冇撚人想同你爭

Cls 咁撚識食 食家來喎
遲咗一步

正撚到呢

港女有幾多個敢着呢件衫出街 ？

想佔有佢嘅肉體

呢啲女都好屌
唔肥唔瘦啱啱好

原告被告大婆二奶朋友全撚部都係大陸人,但案件係香港發生,班大陸人食飯屙屎都係香港發生,

香港法庭案日日審大陸人斬大陸人,大陸人打大陸人,大陸人厄大陸人

好想屌

29歲係咪廿年前犯案個年紀

屌你老母

一有呢啲po就一個中國，一國一制
唔怪得香港俾蝗入撚晒嚟

我屌，快啲俾我中出

又真係幾正

成班金鐘猛男仲唔上

屌你，俾我日日屌唔同高質蝗妹

我都日日歌頌共產黨

老公錫住個二奶梗係報警

大陸婆好鐘意呀大婆戴嗰頂𨳍帽

想埋大婆單

當日：紋晒身，大家知咩事啦

大婆邊度靚

望到上面班連登仔留言
唔怪之得日日150個

可以著到咁入法庭架？

自 庭外

好撚正

濃而gay

咁靚女都偷食

屌，笑到gap gap聲

捉姦成功嘅笑容

屌你老母死臭雞

慾求不滿?

正評比二奶個果2個字

可以一戰 皮膚幾滑

姓龍，名怡姬

咪就係太淫囉

讀多幾年書先啦

大陸鬥雞

我嘅龍怡

食得咁撚偏

臭西

蘋果用返二奶感動

呢啲先淫

二奶 咪講左佢有兩個波囉

佢老公一定好撚耐冇屌佢，等我比d溫暖佢

你唔知道10%男人食過90%既女人咩

More pls
想J

有冇微信 唔知幾錢晚

樓上班連狗 大陸婆都爭住要
平時講到幾憎支那

憎咪要屌佢囉

大波雞
屌得過

咪又係支那雞

今次撐大婆大陸人都咁話
好型

呢D大陸妹當狗咁屌就得 過世不了

想知二奶咩樣

支那狗

29歲就黎進入狼虎之年

台妹

屌你成班青頭仔

29歲
睇落好似唔止
起碼40

二奶一絲不掛

班兄弟就正

各位唔係反大陸嘅咩 做乜見到呢d相就9衝啊抵你地俾人睇唔起

大婆有冇考慮下喺香港搵番個男人做二佬

你好正常

連登啲垃圾雞蟲港男話嘔心
又話唔鐘意支那雞

雞蟲死全家

無怪得無港女肯要
呢啲垃圾死返上支那住娶隻支那雞過世啦

想學下野

Child登仔見人露少少肉就鳩衝

其實幾正

係咪中國女人對中國女人？

你啲港男有份賣港㗎

大婆咁正都要包二奶

大婆唔會搵連登仔埋單

MILF

上曬裝甲都係只係隻戰神渣古

當事人全部都係中國人
篇文就用二奶
香港人新聞就用小三
啲記者到底乜撚嘢事
btw 終於用返二奶
呢個記者有讀書

幫大家放返大個樣

CLS，有人間絕色都去滾，係咪大婆惡得濟

靚係靚阿，但唔9衝啦，無意思

好似伏伏地 ，sorry